屌佢老母網上個一站通,網上申請佢預約考車

屌佢老母,又要整乜撚野電子證書,屌佢老母要我落返去郵局拿咁電乜撚野子證乜柒書呀?
屌嬲嬲地聽日落去運輸署搞
仆街政府一年拿咁撚多錢去倒落個仆街海度,拿小小錢搞返個上網系統啦仆街

我真係好撚嬲

果陣恆生送左個電子證書手指usb黎
用到
咁多認證好無謂 最尾咪又係信用卡俾錢